突發其想，不如搞個唱好黃色經濟圈大遊行

喺D市區大搖大擺遊，宣傳黃色經濟圈，D藍店見到實驚撚死

黃色經濟圈的障礙

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

再派啲黃店傳單比路人幫佢地宣傳